有人為名，有人為利，有人兩樣都想要，大J，達哥，鄒生。

有人為名，有人為利，有人兩樣都想要

大J，達哥，鄒生

請自行配對。

建議各位名人請盡快選定行車線

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

理想

現實